(冇圖)啱先行過官塘a 出口幅連農牆比藍屍文宣入侵

扭曲事實，不知所謂